D黑警又要奶共，又要鬧有鄉音既大陸人

姐係點？
精神分裂？